I’m enough with these women

I would never yield for no reason
From now on, either shut up or break up.
I mean to every sluts out there.
I ain’t your slave, Mrs Queens
Needa rise up for every men’s honour
Women should be inferiority as old ages.
Sluts are culpable of punishment

3個女人負皮

Dllm 日撚日推爆佢

屌鳩晒所有女人

義士豁免喇 算啦都係屌埋

All women are queen if she breathe she’s a
thot

My power powerful